田北辰妻子1,880萬沽貝沙灣

建制派實政圓桌田北辰妻有份為公司董事的達盛集團，新近以1,880萬元沽出薄扶林貝沙灣6期6座中層B室，實用面積734方呎，呎價25,613元。

消息指出，貝沙灣6期6座中層B室，單位曾叫價2,150萬元放賣，是次以1,880萬元沽出，減價270萬元，減幅12.5%。按土地註冊處資料顯示，單位由達盛集團於2010年以1,295.8萬元購入，公司董事包括田北辰及田梁錦儀，據悉是次沽售乃田太沽售，並於國安法公佈推出前賣出，持貨剛好十年，賺584.2萬元，升幅45%

見香港唔對路 緊係走啦

陸續有嚟

邊個肯接貨

田北辰咁紅底都要走?

紅底阻到樓跌？

於國安法公佈推出前賣出

兒登仔：等待時機海底撈

生意佬姐唔算好紅底啦

建制走貨

走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇

美分 走左成年

搵到中原數據 對比上月 六期六座 已經跌咗成半

不要讓走資派跑了

點解個傻仔仲未入來

QE喔，樓市GOGOGO

下? 樓市破頂喎
做咩減價賣樓咁傻豬

梁錦松後繼有人

支持禁止於樓市沽貨

今次咁高調干預香港事務，提早玩完

佢阿哥當年叛國喎
要連坐啦吓嘛

樓市gogogo(只限上車盤)

個別事件
唔會評論

偷步賣樓

出貨

推

姓田既唔聽話

讓領導先走
仲有人接火棒

擺係到十年就賺6球 公平咩

唔夠紅

擺到明收到風

正樓驚西

幾紅都冇用
支共之下所有人都係Condom

召喚自住驚閪黨

香港薄熙來

一定係搬返大灣區啦

畀人話係二五兄弟喎

建議政府頒布緊急法，禁止低於市價賣樓，只准推高價

走得一蚊得一蚊

習種都全家有美加國籍啦 愈紅底嘅人就愈唔會想留係中蟈

共產黨囉
唔使交印花稅淨賺

走得快，好世界

持貨剛好十年，賺584.2萬元，升幅45%

走得快wow

走鬼呀！

口裹說不

依家咁既時勢 加上疫情岩岩過 無理由依家放 睇好前景既話

之前石禮謙撻訂, 又講到地產響起警號咁, 最後又係乜事都冇

仲要賺租

房屋台班傻鳩
Sor班柒頭點會買得起，個到淨係得AA /劏房業主

其實少啦

識人炒磚擺咗十年幾棟賺過千 仲要沽完一個月 全部跌晒價 接貨幾件應該哭𠹌咗

走得快好世界

返大灣區？

田北辰係人大代表
有份表決國安法嘅

別讓田北辰跑了

顛覆國家？

唔好俾佢走

佢對比親共派算冇咁紅
何況紅底都要有後路先可盡心愛國

走lu

收風早三日

阿田走得快,一定有古怪

梁錦松行得太前

第一次睇以為日本人名

身體永遠是誠實的

唔洗稅 又可以洗黑錢

關於沈教授20點之我見

Push

走lu走lu

走資了

去到最後

身體總是誠實的

誠實

大陸人啦緊係

點解香港人到今時今日仲可以咁沉默？

到底你哋班友係咪傻撚咗？

定係貪生怕死怕有事？

仲俾隻共狗習近平做緊皇帝 日日為所欲為？ 我屌爆佢老母個臭閪

反佢枱啦

仲等咩？

你知唔知咩叫紅底？

佢呢期真心唔算紅
反送中完全唔跟建制枝笛
同埋呢堆惡法
好明顯影響到佢利益啦

佢都係被清算對象嚟㗎
當年邊個阻左23條啊

樓市可升可跌，本屬正常現象

七百幾呎豪宅
香港真係痴撚線

中間派最先變condom

牆頭草丫嗱

佢有支持批錢比狗隊喎

呢件先叫「紅㡳」

都已經係人都知會出事啦
宜家得班aa係度唱好

佢阿哥黎架

建制認證國安威力

其實田二少算係開明建制派
所以其實佢係兩邊不討好
我地又屌鳩佢紅底 西環契仔
右派又屌鳩佢唔夠奶共 開始作反
特別係上年佢居然撐反送中反警暴又屌鳩林鄭

出現了

蚛共=左

算唔算傳統港商風向計

"There's a sucker born every minute"

走啦

然後去瑞士銀行開個account搬錢走

咩週末樓市交易熱鬧，都話咗要睇係咩人賣同咩人買。如果全部都係有錢佬賣，普通人買就知好快出事

1880萬對田少黎講真係散銀

醒

賺得咁少
出面屋苑10至20年有兩倍

保皇狗沽樓陸續有來
口講愛蟈

但其實佢地都係為左有「先人一步」既消息依個著數
先做保皇狗

真誠實

連登仔：樓市gogogo 快搶樓

馬雲
馬化騰
王建林
王健（海航）

唔打咁多啦，你自己睇胡潤劏豬榜。

有邊個唔係紅撚到爆？你唔紅根本搵唔到錢，如果你冇關係，做檔小販都已經俾城管搶撚咗你一半，仲點做大？

保皇狗一早收到風有幾奇
睇下何妖就知

之前佢大佬............

自由黨榮譽主席、萬泰集團主席田北俊（田少）接受《香港01》專訪時明言不看好香港未來半年至1年的經濟狀況，還感慨道自己做生意幾十年，從未見過如此惡劣的情況。投資經驗豐富的田少不諱言，目前的投資策略將會是保本為上，採取觀望態度，又預計樓價將會下挫兩至三成。

兩兄弟....一齊跑了....

減價270萬元，減幅12.5%

身體卻很誠實

石禮謙 田少

走呀

鼠王芬唔紅？ 上年已沽樓啦

其實邊到啲樓有跌，介紹下

兩兄弟各買一邊

銀紙有分紅唔紅底?

人地低買又唔冇得執

身體最誠實

大陸啲高幹唔會仲紅？

點解個個高幹富二代都有外國國籍

紅就冇事？

梁家傑都賣晒物業

姓田唔係姓黨

佢就係紅底先知局勢變化, 幾親中都好, 明知會跌, 點解要同錢作對

1880萬。。。
係外國買到座城堡

當年23條就係佢跳船，唔怕俾支共清算咩

果個係大佬田北俊

又記錯，自膠

反23條今鋪仲唔秋後算賬？

施永青話匪安法可以穩樓市

行船爭解纜，有事我走先

外國鄉下？

契弟走得摩

國安囉

邊個會中意賺少左
有賺就得咁無膽色架

[url]:[/url]

全墨爾本最高級嘅區，室內大概2000幾呎加私人泳池都係4百幾萬澳幣 ~ 2000萬頭港幣

呢啲唔算城堡，但絶對係澳洲最貴嘅區

撤資序幕

重點唔係賺幾多,係撤資保平安

別讓田北辰走了！

班唱好aa去晒邊？

1880萬對佢哋嚟講應該係碎紙嚟

外國house嚟講2000幾呎算好細

少過碎紙

想做大佬失敗唯有出走

you know !

CCP want the LAND
CCP want the ASSETS
CCP can replace all PEOPLE . :(((

係咪俾人逼佢放貨俾支那人呀。

佢阿哥幾十億貨

發覺5毛好驚呢幅圖，係咁放負
唔比人講香港人負擔指數升左一倍
等於實質工資大跌一半

明白

大撚把

媽的 讓領導先走

香港有幾多個真係紅底?
多數係依靠奶共拿著數
你估中共唔知咩
所有紅底,建制,藍絲,奶共和黑警等等
都係中共既棋子.
現在利用他們打壓争取自由與民主人士
當任務完成後, 中共一定 清算他們.
佢佢既下場比 紅衛兵更悲更可憐
別以為你地班仆街以為係共產黨或者親共就冇事
唔好咁on 9 la
你地共產黨得過
遠D既
林彪
劉少奇
朱德
近D既
周永康
傳聞操縱黑警打壓争取自由與民主人士既孫立軍
.飛鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹

公道講, 田氏兄弟當年都阻止中共立23條.

阻過23條, 講過好多中立說話, 北京清算名單一定有佢兩兄弟份.

Only the elder brother...

又唔係冇得賺，升左幾600萬仲同你搏幾十萬?

再平 D 先啦。

跌豪宅，兒登仔都冇錢買。

今日有消息賣出
即係國安法之前已經收到風
放左盤一段時間

惡意沽空 反了

點解咁講

身體很誠實

你訓左幾耐呀五毛狗 貼幅陳年相就想玩分化

自由黨當年個一票....你估唔洗還?

再換美金

貝沙灣原來咁平?

千零萬有交易